3.5mm to Bluetooth 轉接器一問

是咁的，話說我公司Block 哂 laptop 既藍芽接收，
因此開Call 個時一定要用有線耳機，真係好煩。
所以而定如果唔洗share screen 我就一定會用電話 開Call 再用 Airpod Pro

最近見而家有3.5mm 轉 Bluetooth 既轉接器可以用，
想問下如果買黎用係公司laptop 度，Connect Airpod Pro 再開Call 得唔得？
會唔會好lag或者收得好慢？有人試過嗎？

airpod可以連唔係apple既嘢咩

可以,但有機會成日斷線

usb 無線耳機呢？

直接買usb bluetooth咪得

mw600

公司laptop 既 USB 只可以用黎charge 電...
所以先想上黎問下點解決好，定係冇得搞

有 好似上面張圖既... 但沒咁穩定囉
個USB用唔到咁你平時點插USB過資料

係咪會得聽聲冇mic

只可以用公司share drive，你永遠攞唔到資料出來

同問

好似真係未見過support到mic既，多數得單向
即係要聽聲用一個，Mic要再用另一個

有mic

巴打好野！
但係唔知quality 點，同埋會唔會delay 得好勁

底科技電子零件係唔係要黎聽歌我諗問題不大

換線耳機咪得

不如你睇清楚我問咩先

呢隻關唔關事？

剛剛問左客服
佢地話唔支援電腦。。。。

只要係電腦係行3.5mm 出曬聲+mic都無可能唔支援

Thanks!
唯一係我諗緊會唔會太厚，我部機平放會插唔到

搭多條3.5mm延長線囉